背dump去考cert, 但成千條,

想10日內考ccna, 2千幾考唔好白比

讀過high dip有network,
都有d概念

背dump但成千條, 電腦抽五十幾條
都辛苦

留名

Dump唔係拎嚟背 係用嚟測試自己concept
做一次理解曬就去考得，唔洗格硬背，無意思。
除咗某幾條資料性題目真係背

CCNA 都要背，唔係呀化，咪撚做IT啦

廢物先要背

自己讀啦

係
不過啲人都係考R&S為主

唔洗